識穿瑞士笛 移民瑞士有冇得加分

咁幼都穿得過我勸你開個show表演下等紅咗大把錢分分鐘第一批移民火星都有你份

打錯識吹

識食壽司，移民日本有冇得加分？

學埋yoodling

瑞士糖死忠，瑞士可摸以破例收我

鍾意食瑞士雞翼呢

我識食瑞士糖又點計數

踢波勁過Xhaka 移民瑞士有冇得加分